正呀喂 因肺炎關係 多套強國賀歲片取消上映

電影囧媽官微消息，電影《囧媽》宣布撤出春節檔，具體檔期待定。此前，電影《姜子牙》和《熊出沒·狂野大陸》均宣布撤出春節檔。截至目前，共有三部電影宣布撤出春節檔。

1月23日，電影《姜子牙》宣布改檔，退出春節檔，擇日上映，成為繼《熊出沒·狂野大陸》后第二部退出春節檔的影片。聲明中寫道：「如今疫情發生，我們亦當眾志成城，以防疫為重、以生命為重。」

電影《熊出沒·狂野大陸》發佈公告，將正式退出春節檔，擇日再映。我們正在積極聯繫影院和票務平台妥善處理退票事宜，對您所造成的不便，在此向您真誠致歉。

攬炒了

死撚晒佢啦支那垬蛆!!!!!!!!!!

其他也出聲明，好像全部都取消了。
寧願不要過億的宣傳費，今次都幾嚴重。

《奪冠》（原名《中國女排》）宣布撤檔

後*

YEAHHH lol

香港照上？

本來已經冇戲拍
而家最揾錢既時段都冇埋
大陸重要執幾多間電影公司

最搵錢檔期上唔到

留返2021

葉問4成最大贏家
仲上緊

等樓主在意